咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！

Gist：

參加集會人數越來越少，尤其系和理非。原因如下：
1. 疲勞
2. 法律風險（反對通知書），以及受傷同被捕風險（無差別拘捕）
3. 快閃快過頭，跟唔切

呢個星期活動的最大特征：行動密集，訴求模糊，論述缺失，不明所以

行動已經變質：五大訴求已經擺埋一邊，被追究警暴的仇恨取代。

擔憂：
1. 利用對警察同黑社會的仇恨，政府會成功將抗爭焦點spin去群眾斗群眾
2. 在一般市民睇來，現時的運動體現得最多的是年輕人不斷抗議，以及警察隨意拘捕示威者，但示威者究竟想表達乜野訴求？